（恥笑開始）估唔到今時今日先有人開始玩機戰og月之住民

out唔out啲啊，隻game出咗成四年架啦喎

依家D game唔係好似TLOU2咁幫左膠同拜登做勢，就係好似cyberpunk咁公然詐騙，玩返舊game先正常

原來係咁

唔怪得啲年年出嘅3A垃圾咁多人買
有人覺得玩舊驚可以恥笑

岩岩仲玩緊PSP王家騎士團

呢隻好玩過呢幾年啲版權作

屌, 以後GAME都係等到出乜乜EDITION
比人地試過哂先, 又平又靚先玩

月之民出左四年半都冇的講?

咩叫冇的講？